admin封左波台,全世界咪去時事台開post講波囉

時事台應該開個分台cctoy俾班細蚊仔玩咪算

駛唔駛咁驚
admin點可能成個台封左
至多整多個好似政事台既分台姐

支持連仔封台啦，唔封台即係撐波台啦

我依家9成post都係波台開
佢封左我去邊開post?

唔會封ga 用吓個腦